唔好停留係連登推post，要去埋Facebook爭輿論。

Facebook係輿論戰重要戰場

Disscuss，yahoo呢啲就唔洗理
理黎都冇用